cctai 點解唔考慮去警署傾戰術

係公海傾，不如去警署話比牙蛇知😂

如果5.27失敗 有plan B

不嬲都係，連登呢D係人都睇得既網愛黎做下文宣咪算，用黎傾戰術荒死對家唔知咁

過左一年有冇進步過

方死印度佬科技部黑警無用連燈

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

終於有野啱

Cctai 係乜水

警務人員子女關注組

ban橋真係好易

冇大台的後遺症黎
雖然都冇幾多人有能力聲望做大台
而且邊個做大台都要承擔大量風險

風險都幾大下
煽惑暴動喎

解決方法？

咁又唔駛
傾完send個copy去 唔知邊度@唔知邊度.gov.hk 咁未得咯

咪亂講啦，我地cctai話加密左就ok

有TG谷 真手足先俾入

屌 重狗都要照去

幾百個戰術post 係用黎擾敵
你識條鐵咩

得罪講句連登d戰術根本冇人理

送頭唔使戰術 夠人就畫面靚

連登仔：「用加密法，唔驚」

咪同你講咗去差館傾囉